有冇人部MacBook會漏電

叉緊電嗰陣隻手掂一掂
直接同上帝握咗一下手
到底要點樣先可以解決漏電問題

讓上帝帶走你

帶我走 到遙遠的以後
帶走我 一個人自轉的寂寞
帶我走 就算我的愛 你的自由 都將成為泡沫
我不怕 帶我走

有
解決方法係唔好叉住用

ipad同iphone都會咁

apple野原來咁垃圾

靜電咋？

濕電應該跳咗fuse或者直接死咗

試過好多次，叉住電用，右手前臂下面啱啱輕輕掂住部機角落頭，痛到俾針拮咁

問藍精靈：係咁架喎，唔好叉住電用囉

呢個問題我開頭以為部機火牛有事跟住試過第二隻都係咁然之後有一次喺澳洲旅行酒店插兩腳嗰種V型又冇事

我都試過，尤其喺嗰MON接駁位會中招
試過換左嗰charger就無事，唔知係咪接駁不良導致

年經
你用跟機個延長就冇事

着拖鞋/用返條延長線

已經用咗
照樣出事

去買條延長線就解決晒
一係就插牆身電掣叉電

係咪你屋企電掣問題 冇earth

just avoid holding it in that way

唔插住用都會咁，我果部係2016年macbook pro
間中掂到條邊位會同上帝握一握手

點解用延長線就冇事?

用延長線就搞掂
後來有網民發現三腳插頭轉換器上的地線端是絕緣的，根本沒有跟變壓器上的地線端接駁起來，所以碰到 MacBook 時就會有觸電的感覺。其實，只要改用延長線，MacBook 自漏電問題就能夠馬上就解決。因為延長線擁有導電鐵片，在與變壓器的地線連接後就能有效導電，令全鋁外殼上的電流就可沿地線走自然離開，也能避免觸電的情況發生。

原來APPLE咁ON9

你隻火牛都冇水線梗係電到你升天啦

1) 有機會係電感而唔係漏電。
以金屬外殼最明顯，差電期間近距離絕緣接觸的不論人體/金屬都會因為高電勢相鄰而產生類似電容原理嘅電感效應。
簡單講你無直接通電，不過因為近個差緊電嘅位而自體產生電位差。 你就算呢個時間攞條電線幫個殼接地都應該會繼續有感覺。

低電壓差得慢就應該唔會再有感覺

2) 真係漏電。
正常金屬外殼內部都會接地，確保你有用正常嘅3腳插頭。 咁有漏嘅就會經條接地線走而唔係經個身。呢個情況係接咗地就會無感覺

你真係唔識個喎

依家知就得
唔洗再比部機電撚死

做it係咁
短命